ans = 0.998498
ans = 0.998498
ans = 0.999998
ans = 1.003
ans = 1.00752
ans = 1.01357
ans = 1.02118
ans = 1.03038
ans = 1.04121
ans = 1.05372
ans = 1.06796
ans = 1.08399
ans = 1.10189
ans = 1.12175
ans = 1.14364
ans = 1.16768
ans = 1.19398
ans = 1.22267
ans = 1.25388
ans = 1.28777
ans = 1.3245
ans = 1.36428
ans = 1.4073
ans = 1.45378
ans = 1.50399
ans = 1.55819
ans = 1.61668
ans = 1.67979
ans = 1.74789
ans = 1.82138
ans = 1.90069
ans = 1.9863
ans = 2.07876
ans = 2.17864
ans = 2.28659
ans = 2.40332
ans = 2.52962
ans = 2.66636
ans = 2.81449
ans = 2.97508
ans = 3.14929
ans = 3.33844
ans = 3.54396
ans = 3.76745
ans = 4.0107
ans = 4.27567
ans = 4.56456
ans = 4.87983
ans = 5.22421
ans = 5.60072
ans = 6.01279
ans = 6.4642
ans = 6.95921
ans = 7.50257
ans = 8.09962
ans = 8.75635
ans = 9.47947
ans = 10.2765
ans = 11.1561
ans = 12.1276
ans = 13.202
ans = 14.3913
ans = 15.7095
ans = 17.1719
ans = 18.7963
ans = 20.6025
ans = 22.6133
ans = 24.8543
ans = 27.3546
ans = 30.1476
ans = 33.271
ans = 36.7679
ans = 40.6876
ans = 45.0863
ans = 50.0282
ans = 55.5869
ans = 61.8466
ans = 68.9042
ans = 76.8706
ans = 85.8735
ans = 96.0597
ans = 107.598
ans = 120.685
ans = 135.544
ans = 152.436
ans = 171.662
ans = 193.571
ans = 218.566
ans = 247.118
ans = 279.77
ans = 317.157
ans = 360.016
ans = 409.207
ans = 465.734
ans = 530.769
ans = 605.683
ans = 692.079
ans = 791.838
ans = 907.165
ans = 1040.65
ans = 1195.34
ans = 1374.82
ans = 1583.32
ans = 1825.81
ans = 2108.18
ans = 2437.38
ans = 2821.66
ans = 3270.75
ans = 3796.23
ans = 4411.84
ans = 5133.89
ans = 5981.83
ans = 6978.81
ans = 8152.42
ans = 9535.64
ans = 11167.9
ans = 13096.2
ans = 15377.3
ans = 18078.7
ans = 21281.8
ans = 25084.4
ans = 29604.1
ans = 34982.7
ans = 41390.9
ans = 49035.2
ans = 58164.9
ans = 69081.7
ans = 82151.2
ans = 97816.7
ans = 116616
ans = 139204
ans = 166376
ans = 199102
ans = 238563
ans = 286204
ans = 343789
ans = 413476
ans = 497909
ans = 600332
ans = 724725
ans = 875982
ans = 1.06012e+06
ans = 1.28456e+06
ans = 1.55845e+06
ans = 1.89307e+06
ans = 2.30238e+06
ans = 2.80365e+06
ans = 3.41827e+06
ans = 4.17275e+06
ans = 5.10003e+06
ans = 6.24102e+06
ans = 7.64666e+06
ans = 9.38036e+06
ans = 1.15212e+07
ans = 1.4168e+07
ans = 1.74441e+07
ans = 2.15039e+07
ans = 2.65408e+07
ans = 3.27974e+07
ans = 4.05782e+07
ans = 5.02658e+07
ans = 6.23417e+07
ans = 7.74123e+07
ans = 9.62423e+07
ans = 1.19797e+08
ans = 1.49297e+08
ans = 1.86285e+08
ans = 2.32716e+08
ans = 2.9107e+08
ans = 3.64492e+08
ans = 4.56984e+08
ans = 5.73631e+08
ans = 7.20915e+08
ans = 9.07097e+08
ans = 1.14272e+09
ans = 1.44127e+09
ans = 1.81999e+09
ans = 2.30095e+09
ans = 2.91246e+09
ans = 3.69086e+09
ans = 4.68285e+09
ans = 5.94849e+09
ans = 7.56512e+09
ans = 9.63246e+09
ans = 1.22792e+10
ans = 1.56717e+10
ans = 2.00249e+10
ans = 2.56175e+10
ans = 3.28104e+10
ans = 4.20721e+10
ans = 5.40115e+10
ans = 6.94202e+10
ans = 8.9329e+10
ans = 1.15082e+11
ans = 1.48431e+11
ans = 1.91668e+11
ans = 2.47787e+11
ans = 3.20709e+11
ans = 4.15573e+11
ans = 5.39122e+11
ans = 7.00211e+11
ans = 9.10484e+11
ans = 1.18527e+12
ans = 1.54477e+12
ans = 2.01562e+12
ans = 2.63301e+12
ans = 3.44348e+12
ans = 4.50858e+12
ans = 5.90989e+12
ans = 7.75562e+12
ans = 1.01894e+13
ans = 1.34023e+13
ans = 1.76484e+13
ans = 2.32662e+13
ans = 3.07072e+13
ans = 4.05741e+13
ans = 5.36724e+13
ans = 7.10796e+13
ans = 9.42392e+13
ans = 1.25086e+14
ans = 1.66218e+14
ans = 2.21125e+14
ans = 2.94502e+14
ans = 3.92669e+14
ans = 5.24148e+14
ans = 7.00438e+14
ans = 9.37072e+14
ans = 1.25506e+15
ans = 1.68283e+15
ans = 2.25894e+15
ans = 3.03566e+15
ans = 4.08401e+15
ans = 5.50054e+15
ans = 7.41664e+15
ans = 1.00113e+16
ans = 1.35289e+16
ans = 1.83025e+16
ans = 2.47881e+16
ans = 3.36091e+16
ans = 4.56196e+16
ans = 6.19906e+16
ans = 8.43296e+16
ans = 1.14845e+17
ans = 1.56576e+17
ans = 2.13705e+17
ans = 2.91999e+17
ans = 3.99416e+17
ans = 5.46948e+17
ans = 7.49795e+17
ans = 1.029e+18
ans = 1.41371e+18
ans = 1.94439e+18
ans = 2.67718e+18
ans = 3.69017e+18
ans = 5.09199e+18
ans = 7.03398e+18
ans = 9.72717e+18
ans = 1.34661e+19
ans = 1.86625e+19
ans = 2.58922e+19
ans = 3.59613e+19
ans = 5.00003e+19
ans = 6.9595e+19
ans = 9.69732e+19
ans = 1.35267e+20
ans = 1.88887e+20
ans = 2.64045e+20
ans = 3.69504e+20
ans = 5.17639e+20
ans = 7.25938e+20
ans = 1.01915e+21
ans = 1.43231e+21
ans = 2.01513e+21
ans = 2.83813e+21
ans = 4.00151e+21
ans = 5.64777e+21
ans = 7.97981e+21
ans = 1.12868e+22
ans = 1.59811e+22
ans = 2.26519e+22
ans = 3.21412e+22
ans = 4.5654e+22
ans = 6.49165e+22
ans = 9.24036e+22
ans = 1.31668e+23
ans = 1.87815e+23
ans = 2.68186e+23
ans = 3.83353e+23
ans = 5.48552e+23
ans = 7.85764e+23
ans = 1.12673e+24
ans = 1.61735e+24
ans = 2.32403e+24
ans = 3.34298e+24
ans = 4.81369e+24
ans = 6.93866e+24
ans = 1.00121e+25
ans = 1.44619e+25
ans = 2.09111e+25
ans = 3.02678e+25
ans = 4.38564e+25
ans = 6.36116e+25
ans = 9.2361e+25
ans = 1.34242e+26
ans = 1.95317e+26
ans = 2.8447e+26
ans = 4.14745e+26
ans = 6.05304e+26
ans = 8.84326e+26
ans = 1.29329e+27
ans = 1.89333e+27
ans = 2.77462e+27
ans = 4.07027e+27
ans = 5.97706e+27
ans = 8.7861e+27
ans = 1.29285e+28
ans = 1.90433e+28
ans = 2.80789e+28
ans = 4.14438e+28
ans = 6.12323e+28
ans = 9.05612e+28
ans = 1.34074e+29
ans = 1.98695e+29
ans = 2.94761e+29
ans = 4.37716e+29
ans = 6.50659e+29
ans = 9.68173e+29
ans = 1.44208e+30
ans = 2.15013e+30
ans = 3.20906e+30
ans = 4.79432e+30
ans = 7.16988e+30
ans = 1.07333e+31
ans = 1.60838e+31
ans = 2.41257e+31
ans = 3.62248e+31
ans = 5.4446e+31
ans = 8.19142e+31
ans = 1.23363e+32
ans = 1.85971e+32
ans = 2.80632e+32
ans = 4.23898e+32
ans = 6.40939e+32
ans = 9.70069e+32
ans = 1.46967e+33
ans = 2.22878e+33
ans = 3.38332e+33
ans = 5.14103e+33
ans = 7.81961e+33
ans = 1.19055e+34
ans = 1.81443e+34
ans = 2.76796e+34
ans = 4.22675e+34
ans = 6.46071e+34
ans = 9.88509e+34
ans = 1.51393e+35
ans = 2.32091e+35
ans = 3.56151e+35
ans = 5.47061e+35
ans = 8.41127e+35
ans = 1.29453e+36
ans = 1.99427e+36
ans = 3.07525e+36
ans = 4.74678e+36
ans = 7.334e+36
ans = 1.13424e+37
ans = 1.75585e+37
ans = 2.72078e+37
ans = 4.22007e+37
ans = 6.55188e+37
ans = 1.0182e+38
ans = 1.58386e+38
ans = 2.46617e+38
ans = 3.84366e+38
ans = 5.99635e+38
ans = 9.36366e+38
ans = 1.4636e+39
ans = 2.2899e+39
ans = 3.58613e+39
ans = 5.6215e+39
ans = 8.82052e+39
ans = 1.38532e+40
ans = 2.17783e+40
ans = 3.42698e+40
ans = 5.39774e+40
ans = 8.50996e+40
ans = 1.34294e+41
ans = 2.12128e+41
ans = 3.35391e+41
ans = 5.30784e+41
ans = 8.40807e+41
ans = 1.33317e+42
ans = 2.11586e+42
ans = 3.36123e+42
ans = 5.34466e+42
ans = 8.50651e+42
ans = 1.35517e+43
ans = 2.16094e+43
ans = 3.44907e+43
ans = 5.51022e+43
ans = 8.8114e+43
ans = 1.41035e+44
ans = 2.25953e+44
ans = 3.62339e+44
ans = 5.81592e+44
ans = 9.34389e+44
ans = 1.5026e+45
ans = 2.4186e+45
ans = 3.89663e+45
ans = 6.28375e+45
ans = 1.01427e+46
ans = 1.63867e+46
ans = 2.64992e+46
ans = 4.28921e+46
ans = 6.94904e+46
ans = 1.12687e+47
ans = 1.82905e+47
ans = 2.97152e+47
ans = 4.83207e+47
ans = 7.86481e+47
ans = 1.28128e+48
ans = 2.08929e+48
ans = 3.41e+48
ans = 5.57069e+48
ans = 9.10883e+48
ans = 1.49079e+49
ans = 2.44211e+49
ans = 4.00418e+49
ans = 6.57143e+49
ans = 1.07945e+50
ans = 1.77477e+50
ans = 2.92065e+50
ans = 4.81074e+50
ans = 7.93122e+50
ans = 1.30877e+51
ans = 2.16163e+51
ans = 3.57351e+51
ans = 5.91292e+51
ans = 9.79272e+51
ans = 1.6233e+52
ans = 2.69331e+52
ans = 4.47267e+52
ans = 7.43431e+52
ans = 1.23682e+53
ans = 2.05951e+53
ans = 3.43251e+53
ans = 5.72601e+53
ans = 9.56054e+53
ans = 1.59773e+54
ans = 2.67248e+54
ans = 4.4742e+54
ans = 7.4973e+54
ans = 1.25743e+55
ans = 2.11082e+55
ans = 3.54656e+55
ans = 5.96419e+55
ans = 1.00388e+56
ans = 1.69122e+56
ans = 2.85172e+56
ans = 4.81281e+56
ans = 8.12975e+56
ans = 1.37449e+57
ans = 2.3259e+57
ans = 3.93936e+57
ans = 6.67799e+57
ans = 1.13305e+58
ans = 1.92415e+58
ans = 3.27047e+58
ans = 5.56373e+58
ans = 9.47338e+58
ans = 1.61446e+59
ans = 2.75379e+59
ans = 4.70129e+59
ans = 8.03313e+59
ans = 1.37383e+60
ans = 2.35161e+60
ans = 4.02881e+60
ans = 6.90825e+60
ans = 1.18561e+61
ans = 2.03654e+61
ans = 3.50125e+61
ans = 6.02468e+61
ans = 1.03758e+62
ans = 1.78851e+62
ans = 3.08558e+62
ans = 5.32795e+62
ans = 9.20791e+62
ans = 1.59272e+63
ans = 2.75737e+63
ans = 4.77778e+63
ans = 8.28579e+63
ans = 1.43819e+64
ans = 2.49848e+64
ans = 4.34421e+64
ans = 7.55997e+64
ans = 1.31675e+65
ans = 2.29542e+65
ans = 4.00492e+65
ans = 6.99357e+65
ans = 1.2223e+66
ans = 2.13811e+66
ans = 3.74329e+66
ans = 6.55919e+66
ans = 1.15032e+67
ans = 2.01911e+67
ans = 3.54708e+67
ans = 6.23668e+67
ans = 1.09751e+68
ans = 1.933e+68
ans = 3.40741e+68
ans = 6.01158e+68
ans = 1.0615e+69
ans = 1.87596e+69
ans = 3.31814e+69
ans = 5.87401e+69
ans = 1.04074e+70
ans = 1.84552e+70
ans = 3.27538e+70
ans = 5.81797e+70
ans = 1.03431e+71
ans = 1.84032e+71
ans = 3.27721e+71
ans = 5.8409e+71
ans = 1.04189e+72
ans = 1.86007e+72
ans = 3.32355e+72
ans = 5.94347e+72
ans = 1.06376e+73
ans = 1.9055e+73
ans = 3.41616e+73
ans = 6.1296e+73
ans = 1.10075e+74
ans = 1.97838e+74
ans = 3.5587e+74
ans = 6.40673e+74
ans = 1.15437e+75
ans = 2.08167e+75
ans = 3.75701e+75
ans = 6.78632e+75
ans = 1.22684e+76
ans = 2.21972e+76
ans = 4.0195e+76
ans = 7.28459e+76
ans = 1.32129e+77
ans = 2.39856e+77
ans = 4.35774e+77
ans = 7.92376e+77
ans = 1.44198e+78
ans = 2.62631e+78
ans = 4.7873e+78
ans = 8.73359e+78
ans = 1.5946e+79
ans = 2.91386e+79
ans = 5.32895e+79
ans = 9.75373e+79
ans = 1.78672e+80
ans = 3.27565e+80
ans = 6.01028e+80
ans = 1.10369e+81
ans = 2.0284e+81
ans = 3.73092e+81
ans = 6.86803e+81
ans = 1.26533e+82
ans = 2.33306e+82
ans = 4.30531e+82
ans = 7.95125e+82
ans = 1.46967e+83
ans = 2.71866e+83
ans = 5.0332e+83
ans = 9.32579e+83
ans = 1.72933e+84
ans = 3.20939e+84
ans = 5.96098e+84
ans = 1.10806e+85
ans = 2.0614e+85
ans = 3.83803e+85
ans = 7.15165e+85
ans = 1.33369e+86
ans = 2.48915e+86
ans = 4.6494e+86
ans = 8.69144e+86
ans = 1.62606e+87
ans = 3.04458e+87
ans = 5.70517e+87
ans = 1.06993e+88
ans = 2.00813e+88
ans = 3.77203e+88
ans = 7.09097e+88
ans = 1.33408e+89
ans = 2.51192e+89
ans = 4.73342e+89
ans = 8.92669e+89
ans = 1.68481e+90
ans = 3.18242e+90
ans = 6.01602e+90
ans = 1.13817e+91
ans = 2.155e+91
ans = 4.08349e+91
ans = 7.74392e+91
ans = 1.46972e+92
ans = 2.79158e+92
ans = 5.30652e+92
ans = 1.00951e+93
ans = 1.92202e+93
ans = 3.66222e+93
ans = 6.98351e+93
ans = 1.33274e+94
ans = 2.54541e+94
ans = 4.86533e+94
ans = 9.30695e+94
ans = 1.78174e+95
ans = 3.41366e+95
ans = 6.5454e+95
ans = 1.25601e+96
ans = 2.41207e+96
ans = 4.6358e+96
ans = 8.91662e+96
ans = 1.71638e+97
ans = 3.30648e+97
ans = 6.37466e+97
ans = 1.22995e+98
ans = 2.37494e+98
ans = 4.58941e+98
ans = 8.87562e+98
ans = 1.71782e+99
ans = 3.32731e+99
ans = 6.44978e+99
ans = 1.25122e+100
ans = 2.42917e+100
ans = 4.71973e+100
ans = 9.17726e+100
ans = 1.78585e+101
ans = 3.47784e+101
ans = 6.77813e+101
ans = 1.32204e+102
ans = 2.58056e+102
ans = 5.041e+102
ans = 9.85494e+102
ans = 1.92808e+103
ans = 3.77509e+103
ans = 7.39714e+103
ans = 1.45055e+104
ans = 2.84665e+104
ans = 5.59072e+104
ans = 1.09884e+105
ans = 2.16137e+105
ans = 4.2546e+105
ans = 8.38143e+105
ans = 1.65237e+106
ans = 3.26009e+106
ans = 6.43697e+106
ans = 1.27193e+107
ans = 2.51521e+107
ans = 4.97755e+107
ans = 9.85794e+107
ans = 1.95383e+108
ans = 3.87538e+108
ans = 7.69257e+108
ans = 1.52812e+109
ans = 3.03788e+109
ans = 6.04384e+109
ans = 1.20332e+110
ans = 2.39761e+110
ans = 4.78082e+110
ans = 9.54011e+110
ans = 1.90516e+111
ans = 3.80745e+111
ans = 7.61491e+111
ans = 1.52412e+112
ans = 3.05283e+112
ans = 6.1194e+112
ans = 1.22756e+113
ans = 2.46433e+113
ans = 4.95086e+113
ans = 9.95375e+113
ans = 2.00271e+114
ans = 4.03248e+114
ans = 8.1255e+114
ans = 1.63852e+115
ans = 3.30656e+115
ans = 6.67767e+115
ans = 1.34957e+116
ans = 2.72954e+116
ans = 5.52465e+116
ans = 1.11903e+117
ans = 2.26831e+117
ans = 4.60133e+117
ans = 9.34084e+117
ans = 1.89762e+118
ans = 3.85792e+118
ans = 7.84908e+118
ans = 1.5981e+119
ans = 3.25619e+119
ans = 6.6395e+119
ans = 1.35482e+120
ans = 2.76659e+120
ans = 5.65365e+120
ans = 1.1562e+121
ans = 2.36621e+121
ans = 4.84612e+121
ans = 9.93236e+121
ans = 2.03718e+122
ans = 4.18141e+122
ans = 8.58885e+122
ans = 1.76549e+123
ans = 3.6317e+123
ans = 7.47608e+123
ans = 1.54012e+124
ans = 3.17504e+124
ans = 6.55032e+124
ans = 1.35236e+125
ans = 2.79406e+125
ans = 5.7769e+125
ans = 1.19528e+126
ans = 2.47491e+126
ans = 5.1282e+126
ans = 1.06337e+127
ans = 2.20657e+127
ans = 4.58211e+127
ans = 9.52199e+127
ans = 1.98017e+128
ans = 4.1209e+128
ans = 8.58212e+128
ans = 1.78859e+129
ans = 3.73025e+129
ans = 7.78535e+129
ans = 1.62604e+130
ans = 3.39857e+130
ans = 7.10842e+130
ans = 1.48786e+131
ans = 3.11646e+131
ans = 6.5324e+131
ans = 1.37023e+132
ans = 2.87626e+132
ans = 6.04187e+132
ans = 1.27006e+133
ans = 2.67171e+133
ans = 5.62423e+133
ans = 1.1848e+134
ans = 2.49769e+134
ans = 5.26916e+134
ans = 1.11238e+135
ans = 2.35002e+135
ans = 4.96822e+135
ans = 1.05108e+136
ans = 2.22527e+136
ans = 4.71449e+136
ans = 9.99529e+136
ans = 2.12062e+137
ans = 4.50234e+137
ans = 9.56579e+137
ans = 2.03381e+138
ans = 4.32719e+138
ans = 9.21314e+138
ans = 1.96298e+139
ans = 4.18533e+139
ans = 8.92996e+139
ans = 1.90667e+140
ans = 4.07386e+140
ans = 8.71047e+140
ans = 1.86373e+141
ans = 3.9905e+141
ans = 8.55022e+141
ans = 1.83329e+142
ans = 3.93359e+142
ans = 8.446e+142
ans = 1.81475e+143
ans = 3.90198e+143
ans = 8.3957e+143
ans = 1.80772e+144
ans = 3.89502e+144
ans = 8.39827e+144
ans = 1.81206e+145
ans = 3.91253e+145
ans = 8.45364e+145
ans = 1.82781e+146
ans = 3.95477e+146
ans = 8.56274e+146
ans = 1.85526e+147
ans = 4.02252e+147
ans = 8.72753e+147
ans = 1.8949e+148
ans = 4.11699e+148
ans = 8.95105e+148
ans = 1.94746e+149
ans = 4.23996e+149
ans = 9.23752e+149
ans = 2.01395e+150
ans = 4.39379e+150
ans = 9.59244e+150
ans = 2.09565e+151
ans = 4.58147e+151
ans = 1.00228e+152
ans = 2.19419e+152
ans = 4.80679e+152
ans = 1.05374e+153
ans = 2.31158e+153
ans = 5.07437e+153
ans = 1.11469e+154
ans = 2.4503e+154
ans = 5.38993e+154
ans = 1.18643e+155
ans = 2.61336e+155
ans = 5.76037e+155
ans = 1.27057e+156
ans = 2.80441e+156
ans = 6.19412e+156
ans = 1.36903e+157
ans = 3.0279e+157
ans = 6.70139e+157
ans = 1.48417e+158
ans = 3.28923e+158
ans = 7.29459e+158
ans = 1.61883e+159
ans = 3.59497e+159
ans = 7.98882e+159
ans = 1.77649e+160
ans = 3.9531e+160
ans = 8.80247e+160
ans = 1.96139e+161
ans = 4.37337e+161
ans = 9.758e+161
ans = 2.1787e+162
ans = 4.86773e+162
ans = 1.0883e+163
ans = 2.43477e+163
ans = 5.45082e+163
ans = 1.22112e+164
ans = 2.73743e+164
ans = 6.14071e+164
ans = 1.37843e+165
ans = 3.0963e+165
ans = 6.9597e+165
ans = 1.56541e+166
ans = 3.52335e+166
ans = 7.93547e+166
ans = 1.78846e+167
ans = 4.03343e+167
ans = 9.10248e+167
ans = 2.05557e+168
ans = 4.6451e+168
ans = 1.05038e+169
ans = 2.37676e+169
ans = 5.38161e+169
ans = 1.21935e+170
ans = 2.76459e+170
ans = 6.27221e+170
ans = 1.42396e+171
ans = 3.23491e+171
ans = 7.35384e+171
ans = 1.67283e+172
ans = 3.80783e+172
ans = 8.67339e+172
ans = 1.97691e+173
ans = 4.50889e+173
ans = 1.02906e+174
ans = 2.35014e+174
ans = 5.37075e+174
ans = 1.22818e+175
ans = 2.81042e+175
ans = 6.43527e+175
ans = 1.47451e+176
ans = 3.38074e+176
ans = 7.75641e+176
ans = 1.78071e+177
ans = 4.09083e+177
ans = 9.404e+177
ans = 2.1632e+178
ans = 4.97926e+178
ans = 1.14687e+179
ans = 2.64332e+179
ans = 6.09631e+179
ans = 1.40691e+180
ans = 3.24899e+180
ans = 7.50781e+180
ans = 1.73604e+181
ans = 4.01687e+181
ans = 9.30033e+181
ans = 2.15472e+182
ans = 4.99532e+182
ans = 1.15882e+183
ans = 2.69e+183
ans = 6.2484e+183
ans = 1.45233e+184
ans = 3.37787e+184
ans = 7.8614e+184
ans = 1.83079e+185
ans = 4.26634e+185
ans = 9.94838e+185
ans = 2.32129e+186
ans = 5.41983e+186
ans = 1.26625e+187
ans = 2.9603e+187
ans = 6.92514e+187
ans = 1.62106e+188
ans = 3.79709e+188
ans = 8.89978e+188
ans = 2.08731e+189
ans = 4.89859e+189
ans = 1.15036e+190
ans = 2.70317e+190
ans = 6.3561e+190
ans = 1.4955e+191
ans = 3.52093e+191
ans = 8.29481e+191
ans = 1.95538e+192
ans = 4.61247e+192
ans = 1.08871e+193
ans = 2.57138e+193
ans = 6.07711e+193
ans = 1.43715e+194
ans = 3.40083e+194
ans = 8.05272e+194
ans = 1.90799e+195
ans = 4.52359e+195
ans = 1.07316e+196
ans = 2.54756e+196
ans = 6.0514e+196
ans = 1.43834e+197
ans = 3.42093e+197
ans = 8.14139e+197
ans = 1.93878e+198
ans = 4.61988e+198
ans = 1.10156e+199
ans = 2.62819e+199
ans = 6.2745e+199
ans = 1.49891e+200
ans = 3.58298e+200
ans = 8.57009e+200
ans = 2.05116e+201
ans = 4.91231e+201
ans = 1.17719e+202
ans = 2.82277e+202
ans = 6.77295e+202
ans = 1.62612e+203
ans = 3.90659e+203
ans = 9.39107e+203
ans = 2.25893e+204
ans = 5.43704e+204
ans = 1.30946e+205
ans = 3.15569e+205
ans = 7.60966e+205
ans = 1.83614e+206
ans = 4.43321e+206
ans = 1.07103e+207
ans = 2.58912e+207
ans = 6.26287e+207
ans = 1.51588e+208
ans = 3.67134e+208
ans = 8.8972e+208
ans = 2.1575e+209
ans = 5.23503e+209
ans = 1.27103e+210
ans = 3.08787e+210
ans = 7.5064e+210
ans = 1.82588e+211
ans = 4.44407e+211
ans = 1.08233e+212
ans = 2.63756e+212
ans = 6.43152e+212
ans = 1.56925e+213
ans = 3.83124e+213
ans = 9.3595e+213
ans = 2.28788e+214
ans = 5.59603e+214
ans = 1.3696e+215
ans = 3.35408e+215
ans = 8.21899e+215
ans = 2.01526e+216
ans = 4.94434e+216
ans = 1.21381e+217
ans = 2.98168e+217
ans = 7.32884e+217
ans = 1.8025e+218
ans = 4.43588e+218
ans = 1.09232e+219
ans = 2.69143e+219
ans = 6.63564e+219
ans = 1.63699e+220
ans = 4.04086e+220
ans = 9.9808e+220
ans = 2.46673e+221
ans = 6.10015e+221
ans = 1.50947e+222
ans = 3.7374e+222
ans = 9.25933e+222
ans = 2.29537e+223
ans = 5.69362e+223
ans = 1.41315e+224
ans = 3.50952e+224
ans = 8.72111e+224
ans = 2.16849e+225
ans = 5.39518e+225
ans = 1.34313e+226
ans = 3.34571e+226
ans = 8.33916e+226
ans = 2.07978e+227
ans = 5.19009e+227
ans = 1.29596e+228
ans = 3.23796e+228
ans = 8.09491e+228
ans = 2.02494e+229
ans = 5.06844e+229
ans = 1.26939e+230
ans = 3.1811e+230
ans = 7.97664e+230
ans = 2.00135e+231
ans = 5.0244e+231
ans = 1.26214e+232
ans = 3.1724e+232
ans = 7.97862e+232
ans = 2.00783e+233
ans = 5.05576e+233
ans = 1.27381e+234
ans = 3.2113e+234
ans = 8.10057e+234
ans = 2.0446e+235
ans = 5.1637e+235
ans = 1.30488e+236
ans = 3.29943e+236
ans = 8.34765e+236
ans = 2.11324e+237
ans = 5.35289e+237
ans = 1.35671e+238
ans = 3.44066e+238
ans = 8.73081e+238
ans = 2.21679e+239
ans = 5.63184e+239
ans = 1.43164e+240
ans = 3.64143e+240
ans = 9.26761e+240
ans = 2.36004e+241
ans = 6.01349e+241
ans = 1.53317e+242
ans = 3.9112e+242
ans = 9.98353e+242
ans = 2.54985e+243
ans = 6.51628e+243
ans = 1.66625e+244
ans = 4.2632e+244
ans = 1.0914e+245
ans = 2.7957e+245
ans = 7.16555e+245
ans = 1.83765e+246
ans = 4.71554e+246
ans = 1.21075e+247
ans = 3.11049e+247
ans = 7.99573e+247
ans = 2.05656e+248
ans = 5.29271e+248
ans = 1.36291e+249
ans = 3.51165e+249
ans = 9.0533e+249
ans = 2.33537e+250
ans = 6.02778e+250
ans = 1.55672e+251
ans = 4.02271e+251
ans = 1.04011e+252
ans = 2.69084e+252
ans = 6.96549e+252
ans = 1.80412e+253
ans = 4.67555e+253
ans = 1.21241e+254
ans = 3.14572e+254
ans = 8.1666e+254
ans = 2.12135e+255
ans = 5.51361e+255
ans = 1.43387e+256
ans = 3.73107e+256
ans = 9.71424e+256
ans = 2.53066e+257
ans = 6.59644e+257
ans = 1.72042e+258
ans = 4.48963e+258
ans = 1.17229e+259
ans = 3.06275e+259
ans = 8.00637e+259
ans = 2.09416e+260
ans = 5.48066e+260
ans = 1.43518e+261
ans = 3.76033e+261
ans = 9.85817e+261
ans = 2.58592e+262
ans = 6.78707e+262
ans = 1.78237e+263
ans = 4.6834e+263
ans = 1.23133e+264
ans = 3.23917e+264
ans = 8.52591e+264
ans = 2.24541e+265
ans = 5.91697e+265
ans = 1.56009e+266
ans = 4.11573e+266
ans = 1.0864e+267
ans = 2.86935e+267
ans = 7.58266e+267
ans = 2.00496e+268
ans = 5.30443e+268
ans = 1.40416e+269
ans = 3.71913e+269
ans = 9.85624e+269
ans = 2.61353e+270
ans = 6.9341e+270
ans = 1.84076e+271
ans = 4.88936e+271
ans = 1.29942e+272
ans = 3.45537e+272
ans = 9.19358e+272
ans = 2.44748e+273
ans = 6.51926e+273
ans = 1.73749e+274
ans = 4.63331e+274
ans = 1.23625e+275
ans = 3.30037e+275
ans = 8.81584e+275
ans = 2.35619e+276
ans = 6.30085e+276
ans = 1.6859e+277
ans = 4.51346e+277
ans = 1.20901e+278
ans = 3.24037e+278
ans = 8.68964e+278
ans = 2.33159e+279
ans = 6.25958e+279
ans = 1.68144e+280
ans = 4.51919e+280
ans = 1.21529e+281
ans = 3.26998e+281
ans = 8.80342e+281
ans = 2.37137e+282
ans = 6.39131e+282
ans = 1.72354e+283
ans = 4.65046e+283
ans = 1.25548e+284
ans = 3.39132e+284
ans = 9.16572e+284
ans = 2.4786e+285
ans = 6.70636e+285
ans = 1.81555e+286
ans = 4.91779e+286
ans = 1.33283e+287
ans = 3.61424e+287
ans = 9.8062e+287
ans = 2.6621e+288
ans = 7.23085e+288
ans = 1.96514e+289
ans = 5.34365e+289
ans = 1.45386e+290
ans = 3.95772e+290
ans = 1.07797e+291
ans = 2.93772e+291
ans = 8.01037e+291
ans = 2.18541e+292
ans = 5.96558e+292
ans = 1.62934e+293
ans = 4.45255e+293
ans = 1.21743e+294
ans = 3.33057e+294
ans = 9.11656e+294
ans = 2.49679e+295
ans = 6.84179e+295
ans = 1.87584e+296
ans = 5.14589e+296
ans = 1.41242e+297
ans = 3.87884e+297
ans = 1.06581e+298
ans = 2.93017e+298
ans = 8.06018e+298
ans = 2.21836e+299
ans = 6.10883e+299
ans = 1.68314e+300
ans = 4.64e+300
ans = 1.27983e+301
ans = 3.53203e+301
ans = 9.75286e+301
ans = 2.69448e+302
ans = 7.44826e+302
ans = 2.06002e+303
ans = 5.70061e+303
ans = 1.57837e+304
ans = 4.37251e+304
ans = 1.21196e+305
ans = 3.36109e+305
ans = 9.32627e+305
ans = 2.58923e+306
ans = 7.19231e+306
ans = 1.99894e+307
ans = 5.55862e+307
ans = 1.54657e+308
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
ans = inf
